🚙轟迷小測驗 拎唔到10分無資格做車迷!!!🙅🏿‍♂️

做車迷了

得一位成功登頂

得8分

Congrats! You scored 10/10 in this quiz about 車仔fans!

最近一次英隊攞歐聯又係我轟 依幾年我轟三年抱兩
你話你係鏝比你笑下冇所謂
點知原來係成班攞唔到冠軍既怨婦

係屌哂咁多隊 吹咩

面皮真厚

J歷史既極致

上年先攞完
死獌狗/痢狗/阿狗/熱狗對上一次攞英超係幾時 ？

屌你第五題
巴克利季中先黎

一路做一路笑

有得j好j啦 油王唔揼水下次唔知幾時

7分

油王唔揼水未用青訓 轟青訓不嬲勁

4分

無留意轟 想問轟攞冠果時有幾多個主力係青訓

On9 油王肯科水就緊係唔洗用青訓
我意思係就算油王唔科水都仲有青訓

幾fun

祝呢位user 雙親長命百歲，係醫院插住喉時見證住個仔死全家，白頭人送黑頭人

笑到

on9仔我意思咪用青訓好難攞冠軍囉 曼十幾廿年前就話7小福攞冠軍姐 今時唔同往日 對住無限錢既鏝 你想用青訓攞冠軍 都係個句啦 有得j好j啦

人地dllm 就咒鳩人